有冇人覺得第二日唔駛返工先至叫放假

好似今日星期五
聽日唔駛返工 我會好有mood去食去玩
但一到星期日心情就好抑壓諗起第日要返工

屌你老母

ching聽日要返？